{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023493",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25800",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옥천 명가"
    },
    "text": "宿泊施設は計18室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。 現在エレベーター工事が進行中であり、これにより5,000ウォン割引適用以前よりさらに便利な環境を提供しようと思います。 特別割引価格で5,000ウォン割引された価格で予約でき、ゆったりとした大型駐車場を保有しており、車を200台以上駐車することができます。 宿泊施設を訪問した他のお客様のレビューによると、客室はきれいで静かで、新しく建てられたばかりだと思われます。 1階には美味しい食堂があり、食事に便利さを感じることができ、駐車場も広くて便利です。 ただトイレはやや古い家の匂いがする点が短所として指摘され、韓定食レストランの場合、4人基準や2人基準や同じメニューが提供され、実利に欠けるという意見がありました。 しかし、価格帯に合った施設だと思いました。 客室内にはヘアドライヤーが備えられており、一部の客室にはバスタブが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何室ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計18室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "エレベーター工事は進行中ですか？",
            "answer": "はい、現在エレベーター工事が進行中です。"
        },
        {
            "question": "工事が完了した後、どのような利便性が提供されますか？",
            "answer": "工事完了後は5,000ウォン割引以前よりさらに便利な環境が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台まで停めることができますか？",
            "answer": "宿泊施設は200台以上の車を駐車することができるゆったりとした大型駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "他のお客様のレビューによれば、客室の状態はどうですか？",
            "answer": "他のお客様のレビューによると、客室はきれいで静かで、新しく建てられたばかりだと思われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の食堂はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の1階には美味しい食堂があり、食事に便利さを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利便性はどうですか？",
            "answer": "駐車場は広くて便利です。"
        },
        {
            "question": "何か短所はありますか？",
            "answer": "一部のお客様のレビューによれば、トイレにやや古い家の匂いがする点が短所として指摘されています。"
        },
        {
            "question": "韓定食レストランに何か問題はありますか？",
            "answer": "一部のお客様のレビューによれば、韓定食レストランでは4人基準や2人基準や同じメニューが提供され、実利に欠けるという意見がありました。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはヘアドライヤーが備えられており、一部の客室にはバスタブが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 453
    }
}